黃大仙天主教小學係邊個睇？

黃大仙天主教小學係黃大仙睇定天主教睇

小學睇